<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<databaseChangeLog logicalFilePath="db.changelog-master.xml"
                   xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
                   xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
                   xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-3.6.xsd">

    <changeSet id="3" author="NikitaS">
        <sql>
            INSERT INTO consignments (id, name, leader, text, image)
            VALUES (1, 'Единая Россия', '/img/Consignments/URLeader.jpg', 'Основополагающие ценности Всероссийской политической партии «ЕДИНАЯ РОССИЯ» (далее также – Партия или «ЕДИНАЯ РОССИЯ»): Благополучие человека: его здоровье и долголетие, социальная защищенность, достойная оплата труда и возможности для предпринимательства, доступная инфраструктура и комфортная среда, свобода творчества и духовного поиска; Единство и суверенитет страны: общая история и общие Победы, многовековой опыт межнационального и межконфессионального согласия, политическое, правовое, культурное единство страны, нетерпимость к попыткам пересмотра и искажения истории России, любым проявлениям, разрушающим нашу страну, к попыткам внешнего вмешательства в жизнь государства; Лидерство и развитие России: в повышении качества жизни людей, в образовании и науке, в модернизации экономики и инфраструктуры, в обеспечении обороноспособности и безопасности. Какой должна быть деятельность Партии для того, чтобы соответствовать этим ценностям? «ЕДИНАЯ РОССИЯ» должна быть командой единомышленников, объединившихся ради улучшения жизни людей и прорывного развития страны. «ЕДИНАЯ РОССИЯ» должна быть партией народного большинства – граждан страны, поддерживающих Президента Российской Федерации и его стратегический курс. «ЕДИНАЯ РОССИЯ» должна открыто, честно и профессионально представлять интересы граждан в органах власти и местного самоуправления. «ЕДИНАЯ РОССИЯ» должна бескомпромиссно и эффективно контролировать исполнение задач, поставленных Президентом Российской Федерации, соблюдение законодательства Российской Федерации. «ЕДИНАЯ РОССИЯ» должна быть политической силой, которая создает основу будущего России, поддерживает и продвигает инициативы и проекты предпринимателей, ученых, общественников, молодых лидеров, передовые идеи, технологии и новаторские решения. «ЕДИНАЯ РОССИЯ» должна защищать достоинство человека и справедливость в обществе.', '/img/Consignments/UR.png'),
            (2, 'КПРФ', '/img/Consignments/CPRFLeader.jpg', 'Политическая партия «КОММУНИСТИЧЕСКАЯ ПАРТИЯ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ» (далее - Коммунистическая партия Российской Федерации или КПРФ) создана на добровольных началах гражданами Российской Федерации, объединившимися на основе общности интересов для реализации её программных и уставных целей. Образованная по инициативе коммунистов, первичных организаций КП РСФСР и КПСС, Коммунистическая партия Российской Федерации продолжает дело РСДРП - РСДРП(б) - РКП(б) - ВКП(б) - КПСС и КП РСФСР, являясь их идейным преемником. В.И. Ленин датировал возникновение Компартии, большевизма «как течения политической мысли и как политической партии» с 1903 года, т.е. со II съезда РСДРП. Лидерами, генеральными (первыми) секретарями, председателями партии за 110-летний период были: В.И.Ленин (до 1924 г.), И.В.Сталин (до 1953 г.), Н.С.Хрущев (1953-1964 гг.), Л.И.Брежнев (1964-1982 гг.), Ю.В.Андропов (1982-1983 гг.), К.У.Черненко (1983-1984 гг.), М.С.Горбачев (1984-1991 гг.), а также в КП РСФСР - И.К.Полозков (1990-1991 гг.), В.А.Купцов (1991 г.), Г.А.Зюганов (с февраля 1993 г. - с момента воссоздания КП РСФСР - КПРФ и до настоящего времени). КПРФ – партия патриотов, интернационалистов, партия дружбы народов, защиты русской, российской цивилизации. КПРФ, отстаивая коммунистические идеалы, защищает интересы рабочего класса, крестьянства, интеллигенции, всех людей труда. КПРФ строит свою работу на основе Программы и Устава.
            На 1 января 2016 года в структуре КПРФ функционируют 85 региональная организация, 2350 местных и 14 151 первичных отделений. За период с предыдущего съезда КПРФ ряды коммунистов пополнили более 60 тысяч наших единомышленников Численность партии составляет 162 173 человека.
            Более половины российских коммунистов - это люди трудоспособного, активного возраста. Социальный состав партии: 14% - рабочих, 13% - служащих, около 7% - безработных, 6,6% - аграриев, 4,3% - учащихся, 4,2% - инженерно-технических работников, 4% - представителей творческой интеллигенции, 3% - предпринимателей, 1,2% - руководителей предприятий.', '/img/Consignments/CPRF.jpg'),
            (3, 'ЛДПР', '/img/Consignments/LDPRLeader.jpg', '«ЛДПР — Либерально-демократическая партия России» — официально зарегистрированная политическая партия в Российской Федерации. С момента своего основания позиционирует себя как оппозиционная партия.
            Является прямой наследницей Либерально-демократической партии Советского Союза, созданной 13 декабря 1989 года. ЛДПР является одной из трёх российских политических партий, участвовавших в выборах депутатов Государственной Думы Федерального собрания Российской Федерации всех семи созывов, и одной из двух партий, всегда по итогам выборов получавших представительство в нижней палате парламента. В настоящее время является одной из тех партий, которые имеют право без сбора подписей участвовать в выборах депутатов Государственной Думы России как по партийным спискам, так и по одномандатным округам.
            Партия создана путём преобразования Либерально-демократической партии Советского Союза в Либерально-демократическую партию России на III съезде политической партии (18—19 апреля 1992 г.). Исполняя требования принятого в 2001 году Федерального закона «О политических партиях», решением XIII съезда партии (13 декабря 2001 г.) ЛДПР реорганизована из общероссийской общественно-политической партии в политическую партию.
            В социальной сфере партия придерживается идей патриотизма и этатизма, а в экономической сфере — теории смешанной экономики.
            С момента основания партии её председателем является Владимир Жириновский. Высшим руководящим органом ЛДПР является съезд партии, в компетенцию которого входит избрание Высшего Совета и председателя партии. Последние выборы Высшего Совета ЛДПР прошли на XXX съезде (2017 г.) политической партии. Был избран в следующем составе: Владимир Жириновский, Иван Абрамов, Сергей Каргинов, Антон Морозов, Владимир Сысоев, Игорь Торощин, Борис Чернышов. Руководитель Высшего Совета ЛДПР — Владимир Жириновский. Контрольно-ревизионным органом ЛДПР является Центральная контрольно-ревизионная комиссия партии.
            ', '/img/Consignments/LDPR.jpg'),
            (4, 'CР', '/img/Consignments/SRLeader.jpg', '1. Политическая партия СПРАВЕДЛИВАЯ РОССИЯ (далее – Партия) является общественным объединением, созданным в целях участия граждан Российской Федерации в политической жизни общества посредством формирования и выражения их политической воли, участия в общественных и политических акциях, в выборах и референдумах, а также в целях представления интересов граждан в органах государственной власти и органах местного самоуправления.
            2. Деятельность Политической партии СПРАВЕДЛИВАЯ РОССИЯ основывается на Конституции Российской Федерации, принципах добровольности, равноправия, самоуправления, законности и гласности и регулируется федеральными конституционными законами, Федеральным законом "О политических партиях" и иными федеральными законами, а также Уставом Политической партии СПРАВЕДЛИВАЯ РОССИЯ (далее – Устав или Устав Партии) и Программой Политической партии СПРАВЕДЛИВАЯ РОССИЯ (далее – Программа Партии), информация о которых является общедоступной.
            3. В Политической партии СПРАВЕДЛИВАЯ РОССИЯ, ее структурных подразделениях и органах не допускается образование фракций, внутрипартийное блокирование, инициирование создания организованных внутрипартийных групп, кроме предусмотренных настоящим Уставом и принимаемыми в соответствии с ним решениями руководящих органов Партии и ее структурных подразделений.
            4. Партия обладает правами и несет обязанности в соответствии с законодательством Российской Федерации, является юридическим лицом с момента государственной регистрации, имеет обособленное имущество, самостоятельный баланс, расчетный счет в банке, вправе от своего имени совершать сделки, приобретать и осуществлять имущественные и личные неимущественные права, нести обязанности, быть истцом и ответчиком, третьим лицом, а также заявителем и заинтересованным лицом в суде. Партия не отвечает по обязательствам своих членов, а члены Партии не отвечают по обязательствам Партии.
            Партия имеет печать, штампы и бланки, а также эмблему, флаг и другие реквизиты в соответствии с законодательством Российской Федерации.
            5. Полное наименование Партии – Политическая партия СПРАВЕДЛИВАЯ РОССИЯ. Сокращенное (краткое) наименование Партии – Партия СПРАВЕДЛИВАЯ РОССИЯ.', '/img/Consignments/SR.jpg');
        </sql>
    </changeSet>

</databaseChangeLog>