<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<databaseChangeLog logicalFilePath="db.changelog-master.xml"
                   xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
                   xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
                   xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-3.6.xsd">

    <changeSet id="6" author="NikitaS">
        <sql>
            INSERT INTO news (title, mainText, newsPicture, consignment_id)
            VALUES ('Единая Россия" приостановила членство экс-главы Выборгского района', 'МОСКВА, 27 окт - РИА Новости. "Единая Россия" приостановила членство в партии бывшего главы Выборгского района Ленобласти Геннадия Орлова, подозреваемого в мошенничестве на 700 миллионов рублей, сообщили в пресс-службе ЕР.', 'img/News/UR1.jpg', 1),
            ('"Красавчик": украинцы восхитились голосованием за Путина на выборах', 'МОСКВА, 27 октября/ Радио Sputnik. Украинцы разместили в Сети одобрительные комментарии на "голосование" за Владимира Путина в ходе выборов в местные органы власти, состоявшиеся накануне, сообщает ФАН.', 'img/News/UR2.jpg', 1),
            ('Жириновский предложил не финансировать выступившие против бюджета партии', 'Миллиард придет на счет КПРФ, а бюджет они не принимали. Значит не надо давать этот миллиард. Я не говорю "отдайте ЛДПР". Отдайте детям войны, как они просят, отдайте кому-то еще", - предложил политик.', 'img/News/LDPR1.jpg', 3),
            ('Тюменская ЛДПР благодарит врачей за самоотверженный труд', 'Активисты Тюменского регионального отделение ЛДПР начали акцию «Спасибо врачам!». Так представители партии благодарят и поддерживают медиков, которые в период непростых испытаний пандемией самоотверженно и профессионально выполняют свой долг', 'img/News/LDPR2.jpg', 3),
            ('«Нельзя поддерживать бюджет, подталкивающий страну к коллапсу»', '28 октября в Государственной Думе рассматривается проект федерального бюджета на 2021-2023 гг. На парламентском заседании с оценкой этого документа выступит Председатель ЦК КПРФ, Руководитель фракции КПРФ Г.А. Зюганов. Мы публикуем основные тезисы его выступления.', 'img/News/CPRF1.jpg', 2),
            ('«Госдума проголосовала за бюджет национальной катастрофы»', '28 октября в Государственной Думе прошло обсуждение в первом чтении проекта федерального бюджета на предстоящие три года. Фракция КПРФ единогласно проголосовала против его принятия. Но благодаря голосам «Единой России» и ЛДПР проект бюджета был принят Государственной Думой. И теперь можно рассчитывать разве что на его косметическую доработку во втором чтении, которая, по сути, ничего не изменит.', 'img/News/CPRF2.jpg', 2),
            ('Сергей Миронов: с днём рождения нашей партии!', 'У нашей партии день рождения, ура!', 'img/News/SR1.jpg', 4),
            ('Сергей Миронов: альтернативный бюджет "СР" делает ставку на регионы', 'Проект бюджета-2021, предложенный фракцией "СПРАВЕДЛИВАЯ РОССИЯ", нацелен на повышение доходов и рост расходов на социальные нужды и поддержку реального сектора экономики, – отметил Председатель Партии СПРАВЕДЛИВАЯ РОССИЯ, руководитель фракции "СР" в Госдуме Сергей Миронов, представляя подготовленный "СР" альтернативный вариант федерального бюджета на будущий год.', 'img/News/SR2.jpg', 4);
        </sql>
    </changeSet>

</databaseChangeLog>